啲電滑板撚算唔算最黑人憎

成q日係行人路飛車 無鳩啦啦衝埋嚟又無鐘仔㩒話俾人知
屌你老母係咪以為快過人地就好撚型？你試下出馬路同啲車鬥快囉 撞撚死你啊撲街
成日衝衝衝 快撚啲衝落地獄啦撚樣
我同你講 我份人好正義 奉公守法 我見一個報驚一個 屌哂你地老母親

同意

支持樓主

sorry lo

開垃圾post都係

重有單輪電動果隻都係。好多撞傷人既個案，重要傷得唔輕，骨裂甩較。撞到人好多都hot and run。所以有玩既人唔該睇清楚路面同負責任

祝你部閪車爆炸啊屌你老母

Hit

true

呢啲人仲要係路中間 你縮埋一邊玩都算 我宜家行左又唔係 行右又唔係 真係會出事囉

樓主二百幾磅驚西咩

遠處睇到風火輪已經會行埋一邊,
好驚會撞到

祝你世世代代做中國人

算架
打過幾個啦 無人敢出聲
開頭係咁衝 要你驚閃開

我通常會行開兩步
等佢經過嘅時候再推跌佢
佢起身屌老母嘅話就打柒佢
唔係打好傷通常佢知自己做錯
佢都怕報警唔敢同你嘈同你磨
所以我從來都唔會退讓呢一啲仆街

認同
屌班仆街係咪唔知香港人多街窄
明明就唔撚適合踩哩啲
次撚次見到都要讓位俾佢地

所以鬼鼠啲 動作細啲推跌佢
做到好似俾佢撞 佢失平衡先跌落地
佢跌親咁係佢問題 唔係我問題
明明咩叫碰瓷 對住呢啲人
就要用碰瓷嘅方法
令到佢受傷佢又冇仇報

你咪又係中國人

做player都係

我良家婦女..

十分同意

有啲重播曬音樂大大聲飛嚟飛去

柒到爆炸又以為自己好撚型

好作嘔

真將軍澳海旁插住褲袋玩單輪條仆街我屌你老母

2020梗係用電滑板代步啦😂

你係酒樓見啲細路仔女跑黎跑去會唔會兜頭淋熱茶熱水落佢地到

乜淋熱茶唔係正常做法咩